點買Iphone12Pro最底？

7999申請埋張垃圾MOX CARD再有5%OFF
即7599，仲有無方法再平D？

要500分